意大行死亡數大大改變緊國際戰線現況

有做開國際戰線嘅巴打應該留意到
各大Tweet已經好多人講緊中共講大話報細數
睇個數字都知唔合理
五毛一spin就比幾多人屌
大家快d幫手加多兩錢肉緊

#ChinaLiedPeopleDied
#ChineseVirus

意大利

早幾日twitter一堅持叫China virus
旋即會有十幾個人屌你
然後屌你嗰啲人會勁多like
好撚慘

大家懶唔緊要，我都懶過，
我都停左twitter戰線兩個月，
但今次真係好需要大家回歸，
大家見到中共又想好似2003咁，
改寫歷史唔嬲咩
我見到美軍比人屈係真係扯火，
諗起今時今日比支狗話香港SARS，
唔值得大家再努力下咩？

有冇圖？想睇下

做開twitter線
好多白左仲講緊learn from China wor
基本上你去trump tweet下面走個圈就知
醒少少嘅最多話CCP covered up, but don't blame the Chinese ppl
真係同我地一樣覺得完全係支國&支國人問題嘅得迷trump先講得出

我有講郭文貴係9UPPER 我都唔信
但綁人落條柱笠BRA 比埋圖佢睇都係唔信
最多話will check ur video later

睇trump tweet係無意思
憎佢個班總動員去踩場
如果睇Trump tweet做民意調查
共和黨一世都唔會贏到
睇各大媒體就會見到多少少正常分佈

班左膠單係狂讚共匪呢條罪已經死不足惜

大師兄們歸位啦

重有好多人屌鳩佢 講大話之類，然後下面就係咁屌鳩佢講大話唔值得相信之類

其實美國個邊Trump同共和黨支持者係真係好少Tweet
你見Trump hater咁多係因為仲係共和黨世界
不嬲都係劣勢多怨氣㗎啦 唔洗太認真
前排House Senate時咪一樣係咁狀況

推

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

總之大家做好本份 幫手宣揚就得
Trump上位前到而家咁多年
佢個twitter 都係咁精彩
同埋你將心比己好似熱狗泛民d私怨post
你有幾何仲會睇/受影響
一樣道理

mainstream media都有睇
FOX 就梗係trump fanbase
其他報你都知屌侵多 我睇comment就50/50啦

btw indian屌支那係好落力
我仲成日講my indian friend, your country can easily replace china

屌嘅好撚多都係支那狗

呢兩日情況好似好左啲

今日#trumpandemic trending 緊

香港人遲早一樣俾中共打去戰場

仲有trumpliedpeopledied

係咪都係老派思想? 而家係宣傳 信息戰

pushh

果啲白左/五毛分身就咪理啦

菠蘿Pizza好味道！

Push

真 本土/外國線都係 左膠會禍國

push

死咁少擺明一開始就有解藥啦

有十幾個人屌你既同時
可能有一個人比你改變到
唔好放棄

Agger

俄佬同中共既網軍依家係國際上全力出緊招
唔一定係真人黎 可以係機械人

翻譯成意大利文，狂 share!!!

平時可以懶
呢啲重要時刻真係唔懶得

依家落力帶風向
仲有用過平時講百幾句

大陸話唔知邊度嘅確診個案零增長
搵鬼信咩
一係就啲人死晒
一係就檢測唔到
TVB重要大攞大鼓係度吹奏
茶餐廳食晏晝見到呢啲真係唔開胃

Twitter要人

大家起身繼續！

好多美國democrats屌鳩你話racist嫁

佢地唔鐘意trump呀 trump話行左佢地就會話行右

trump吹Chinese Virus 佢地就會反對

當然都真係有網軍 但都有翻牆/外國華人會吹Chinese Virus 通常網軍會攻擊佢地多 因為啲網軍大部份係唔識英文

Bump

呢啲真係好撚煩

俄佬網軍pro過強國好多嫁
人地真係可以扮美國人扮到十足

trump d post comment永遠有個鬍鬚佬Jeff留言屌鳩佢24小時mon住哂

#ChinaLiedPeopleDied
#ChineseVirus

所以做實咗中國隱瞞疫情，導致地球人傷亡無數，呢條係血債，中國對地球各國欠下的血債

琴晚美國好多參議員一致都話要支那paid for it

呢次真係割地賠款都唔得掂

呢d對西人講佢一定跳製
我地lihkg講就得
你twitter打kill all chinese, they should all die都應該hate speech啦

有鬼會信

見唔少疑似bot account出故
I am chinese american , i got teased coz of trump, never hapoened b4

仲有個19醫生

靠大家，辛苦晒

Po張64俾佢嘆下

19醫生成日扮中立再暗屌trump

到底呢啲係咪dems請翻黎嘅打手咁得閒

德國都做數啦學你話齋

831

b

5分鐘計前美國增55案10死
全球人數近25萬
CDC預測下周中35萬人感染

真

正確答案

其實中共根本開始想扮好人，周圍去幫人 抗疫， 去掩飾個事實就係成件事始作俑者就係佢自己

ChineseVirus

721

有冇邊個post要增援

有冇例子
我日日twitter 都係見到侵侵俾人屌多[rig[/right]

以前tumblr一大班左膠而家過哂檔入twitter 所以先咁聲勢浩大

簽一簽到先

依家兩邊都有
一路做緊twitter，希望多啲手足幫拖

Elon musk條撚屌話信中國零感染

點解仲食播TVB嘅茶餐廳

算啦
咁樣嘅互動率都唔錯

差唔多每次都係美國政府嘅twitter下面寫嘢都會中招,無論係五毛或者係左膠

721 831 101 1111 1112 111 1118

餐廳可以揀另一間，但黃絲們更要睇紅底新聞…知己知彼

武漢肺炎

大家加油

Follow 多啲其他人，trump comment 9成屌鳩佢

呢幾日多撚咗好多人屌鳩中共

打一大段野個啲真係白左黎

佢梗係要信啦 唔係佢係中國d廠點復工

Tui

歐洲之前會唔會更加勁共

班白左真係好痴線，同佢地講支共已經宣傳是美國病毒，他們竟然同意

reddit 戰線都係，成日比親共版主刪貼，有手足爆他親共就被ban

意大利個死亡率成8.3%
你睇支那 假到仆街

push.

工廠一個感染罰50 萬人仔，等於送左1.x 部2020 model X比中共

境外輸入唔計

中共同五毛由科技到口水戰都只識抄人野。垃圾。

做大呢樣野，因為呢樣野係冇得spin. 完全同差佬721調轉頭走一樣。

pish

我跟本唔覺有錯字

Pin this?

小英真係好撚正

好多人未燒到埋身之前都係做左膠搏光環，睇guardian d comment幾星期之前仲係pray for china，宜家英國奶晒野就開始屌支那唔信佢d數據

twitter有大量trump hater用racist攻擊侵.
大家記住我地未必要幫侵做打手,
但Chinese virus一定無錯, 要狂吹奏!

多得支那全球播毒

支那起碼死咗一百萬人啦

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

話明左膠唔駛對佢有期望

打twitter國際戰線一定要做的，而且總會遇到意見相反的人，但唔駛氣餒，繼續努力

幫手推

好撚多偽鬼佬五毛account架
要check既話click去推文和回覆，睇講過咩，全部都係撐中既野

鍵盤戰士gogogo